投票有幾多人夢想係做有錢人？

夢想係做有錢人

夢想係其他

錢真係好屈機, 係所夢想嘅shortcut

其實我冇夢想

我係一條郁都唔想郁嘅咸魚